上apple官網用學生價買機...（求救）

已付第一期學費
但問左話最快都要2020年12月尾先有學生証
p.s: 2020年12月先入學

如果上apple store官網買學生機 eg: macbook air
要唔要upload証明？
上網睇話一半機會蘋果會問你拎証明。
如果提交，用學費單得唔得？

一定要

要
一定會send email俾你
問人借正囉戇鳩

要學生證正面？背面要嗎？

但個用卡同埋apple id個名 跟 借人地証個名都唔同....
咁即係冇得買住啦
唉

有任何一樣就得

呢個冇所謂
總之學生證個名同收件人個名要一樣
其他唔使理

上個月買咗ipad air 4, 今個月mac mini , 兩次都冇問.

no, 問過apple store 如果對方冇credit card, 幫佢買得唔得, 佢話問要id時可以俾到, 同佢地講返情形就得, 即係應該得除非藍精靈9 up.

你係上網買定現場買？😭

兩次都上網.

學生上網買有排等
利申苦主 19號買 要月頭先送貨 唔比walk in拎貨

18號 睇錯日期
我買 Ipad Air4

佢個官網送貨時間準唔准？

唔知
我個預計日期係 1/12 - 5/11

1/12 - 5/12 typo